上年香港警察用藍色水噴9班蛔算唔算走得太前？

唔反了

We connect popo

由於班isis個啊頭係中國
所以佢地先無發動聖戰
你個頭仲係道 仲唔多謝習大大

香港人牙頭都係習大大

仲有咁多人唔認得隻五毛畜

米屈

屈你老母
尾呀

Sor 我係新香港人